我想要張木枱面

其實睇中IKEA 既呢個

色同款我都鍾意, 但太長啦
上網又搵唔到咁上下價錢既枱面板, 巴打有無推介邊間可以做到咁? 貴少少但黃店都OK
唔該大家

拎去比人介同修邊

唔怕貴出去搵人訂造好過啦

其實都怕架...有平既當然好D 啦

都諗過, 但咁大張枱, 搬黎搬去都煩, 最好當然係一買就啱SIZE

問下IKEA囉
問下佢可唔可以介埋

不如買木紋貼紙貼上去

搵左鋪頭肯幫你界
直接送去鋪頭

你左搵右搵一樣煩

你望下先
前幾日睇到

搵人訂造但好多藍店

我都唔想搵到藍店

介完又要油番油好煩

希望係真黃，我領過嘢係藍扮黃